# Wh notification

## Проект сделан для **CRM Vtiger**

*При запуске скрипта если в модуле Календарь есть активность,*<br/>
*дата начала активности будет через час + 1-5 минут*<br/>
*и значение поле **В связи**  будет лид или юр.лицо а также тип действия равен **Встреча***<br/>
*то по Whatsapp отправиться сообщение но номер человека из поля ответственный.*


Склонируте репозиторий в корень Vtiger.
Необходимо дать значения константам в index.php (API_KEY, PHONE, APP_NAME, TEMPLATE_ID).Все значения берутся из Gupshup<br/>


[Gupshup api](https://docs.gupshup.io/reference/markauserasopted-in_gl=1*1in377i*_ga*MTI0OTkzMTE4Ny4xNjUzMDQzNjQ1*_ga_4KL3G2B7KR*MTY1NDg0OTc2NS41Mi4xLjE2NTQ4NTIxMTIuNjA.)

